恐怖！狠甩員工巴掌逼下跪 南韓企業董座惡行全都錄

南韓企業屢屢傳出高層虐待下屬的事件，該國調查性媒體News tapa與旗下團隊Sherlock聯合揭露的最新影片顯示，韓泰未來科技（Hankook Mirae Technology）董事長梁振浩（Yang Jin-Ho），竟然在眾多職員面前連甩1名員工兩巴掌，還逼他跪下道歉。

據《韓國時報》報導，事件起因於1名IT開發人員在公司網路留言板寫下批評意見，梁振浩之後便把他叫進大辦公室裡，狠狠賞了兩巴掌並要他真誠地道歉。現場一堆職員都死盯著面前的螢幕，不敢偷看梁振浩如何打人，也不敢站出來阻止。

接著，IT員工下跪低頭道歉，梁振浩又狠狠地打了他的後腦杓，要他更有誠意一點，最後該名員工從韓泰未來科技離職了。據悉，這段影片是在2015年4月8日錄下，而且是梁振浩要求其他員工協助拍攝的，因為要留下打人過程「當作紀念品」

你老母好危險

10

韓狗打鳩下屬 fans好正常, 新聞?

據悉，這段影片是在2015年4月8日錄下，而且是梁振浩要求其他員工協助拍攝的，因為要留下打人過程「當作紀念品」

打狗

崇韓撚又當睇唔到

未來科技

日本人咪又係周圍dom垃圾

擺撚明唔係日本人dump啦,屌你老母

狗

香港未來科技: 狠甩客人巴掌迫下跪

個董事都應該係同隻IT狗講:

寵寵寵寵 寵 寵寵寵寵寵寵寵寵!

錯，係

［red]寵寵寵寵 寵 寵寵寵寵 寵寵寵寵 [/red]思密達！